一齊分享下你地公司 上海北京的分公司/ business partner 復唔復到工？

見到今日新聞話北京上海都半封
有人話半封其實好小事

但我自己接觸的上海北京office,
根本仲未開得晒
要今個week 尾再確認
因為根本好多人係外省，走都走唔到

有無連登仔update 下？

今個星期上海開返
北京上星期開左

D人返唔到去 貨運唔到

做緊MNC 廠開到工 不過有D工人返唔到廠

上海有覆email 不過唔知係唔係home office

據聞復工須要得到當局批准

部分工廠/ offices可以開工
其他仲未申請到approval

不過就算開到工都好多員工返唔到/ 唔返得
有d市政府規定去過湖南，湖北，浙江，廣東，河南，安徽，江西嘅員工一律不得復工

部分開工
大陸office 同事話佢地輪住番喎